［含圖］對唔住呀，我無心阻你地仆野

唔好燒我春袋

你兩個死都死埋一齊

只羨鴛鴦不羨仙

下世投胎做人，繼續互插屎忽啦知道嘛

見過一次 打佢仲插住連體嬰咁走得好快 笑死

比佢地走甩開枝散葉咁大獲

我都見過
打橫痴係道門
但比佢地走甩左

我好怕甲由
平時係屋企見到都由佢
有次見到一模一樣既情況
即刻叫醒屋企人拍死佢

Bam

燒春袋啦你